問信佛的人,信佛對識女朋友有冇幫助

問信佛的人, 主要係問小城佛教徒，並非諗出家果d

信佛對識女朋友有冇幫助
一心為善，福雖未至，禍已遠離
多做佈施，唸佛唸經，會有無量既功德福報
無量既功德福報會令你增加善緣，提升運勢
緣份到，自然會有女??

冇 老套到死

緣到自然有

有

有，可以唔使識

如果可以佛你 全力去佛你

根據上座部佛教與大乘佛教的基本共識，呢個世界上係只有上座部佛教而冇小乘佛教

出家

可能樓豬真係想講小城呢香城

信基督 返教會

耶教仲有處女識下
佛?

真係有用既話可以一試

但事前 多唸經，佈施，供僧，打坐等等
福報夠，個天自然跌條女比你

唔信

信fuck

唱禪院鐘聲俾條女聽 啲女實冧死

sorry,打錯字，乘至岩
有冇小乘唔理啦

總之係想形容平時有學佛信佛，但仍然未能克服貪、嗔、痴，過住平凡人生活的的善信

溝大媽

對修練佛系有幫助

佛系叫雞

唔算信佛

佛推祟但唔會迫你切斷曬啲情慾

只係佛認為 情慾係一種苦（必然會中曬貪嗔癡）

如果你真係做到佛系咁識（其實同佛無關）識到係有緣

Btw 回返你個題 兩者無因果關係

有溝女既心態，你都唔會係真正常既信佛，你自己判斷個結果啦